得果10度就叫曬春咁凍凍凍

明明已經係中國最南方最暖既地方日撚日話凍
仲要著撚曬羽絨戴埋冷帽手套
俾D鬼仔見到真係笑死
仲要一堆人見羽絨入面得件T衫

好心啦,當年冬天都照打仗啦,E家10度就頂唔順

妖呢個post又要見到你

廢老口吻

佢同 濛 一樣成日mon post

咁岩得閒，開兩個post睇都係佢d 小學雞回覆